{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038256",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/2h.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "투 에이치 호텔"
    },
    "text": "トゥーエイチホテルは釜山東区朝方路38番キル7-1に位置する宿で、西面駅から2.1km、チャイナタウンから4.2km、釜山駅から4.2km離れています。 また、京城大学から約4.3km、釜山港から5.5km、光復洞から5.8kmの距離に位置しています。 ホテル内には専用駐車場があり、客室にはクローゼット、専用バスルームにはシャワー設備と無料アメニティがご用意されております。 また、薄型テレビ、エアコン、そして一部の客室にはテラスもあります。 すべての客室にはベッドシーツとタオルが用意されています。 ツーエイチホテルからは国際市場まで6.3km、釜山アシアード主競技場まで6.7km離れたところに様々な名所が位置し、最寄り空港は金海国際空港へ約15km離れています。 このホテルは釜山の中心地から約2.4km離れており、すべての距離は直線距離を基準に算定されました。 ホテルのチェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ツーエイチホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ツーエイチホテルは釜山東区朝方路38番キル7-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから最寄りの駅はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルから最寄りの駅、西面駅までは2.1km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルからチャイナタウンまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルからチャイナタウンまでは4.2km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから京城大学までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから京城大学までは約4.3km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはクローゼット、専用バスルーム（シャワー設備と無料アメニティ付き）、薄型テレビ、エアコンがあります。一部の客室にはテラスもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから国際市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから国際市場までは6.3km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は金海国際空港で、ホテルから約15km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから釜山の中心地までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから釜山の中心地までは約2.4km離れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 396
    }
}